校園期凌,除了自己什麼都無人幫到你

看到自己和身邊人加上香港電台的講法,完全是廢的。
學校是社會的縮影,當大家都是欺善怕惡的時候,解決他們和保護自己除了識一大群力量的人和對方打鑊金,見一鑊打一鑊 或者比人打……
學校要名譽自然不想爆。
老師要照顧40個學生收工要改功課和備課(更有課外活動)根本無時間,訓導老師？叫他收皮啦！一個要管過千學生,1,2個人做到什麼？分分鐘放學有mk主動找他找數。
所以什麼都要靠自己,比人欺負的原因可有可無,硬要講是自己唔夠人打和無可靠的朋友,因為就算你好人好姐,只要對方無聊或者想找一個人打告訴全世界他有好凶狠,所以我一直好想當面問廢老點解釋這個社會現象
現在多左新移民讀書,問題更大更復雜,蝗蟲只是先講拳頭大,如果一樣大先講道理,見香港人懦弱可欺所以更加唔講道理,大家別忘記 余仔 比人耳朵插擦膠再打耳仔,大陸仔擺明要打聾人。
可能有廢老話(細路仔玩下,不好少題大做),這種不管事件真相的無知廢老比人打死更好,因為只會令事件得不到解和惡化。
新聞來源
回正題,教育是政治和家長身教教出來的,學校是社會縮影。
補充:大陸人在外國閉門造車玩少團體,好少主動溶入當地人所以有很多文化和規則上的事和其他人衝突(亂過馬路,亂掉垃圾,貪小便宜,小社會煮濃烈氣味的食物,大小2便),這種有如動物一樣的行為招人討厭招人打,但窮困的廢老依然大叫大家都是中国人。

係咩 哈哈

可以壁咚你一定是肥師大隻的肥婆

姐是點,好打得的令女大家姐喜歡你,迫你到她做,而你唔喜歡她?